524 保良局獅鳥手足執左個樣未呀

推呀

如果開到咁就飛啦

點執都無用

唔black bloc就做野衝動上腦 幫你唔到

721 打立場姐姐果條撚樣牛屎佬比人拉左未？

希望手足以後做所有事都包實啲

過去台灣搵燒山

30萬邊個比？

篤數鳩吹姐

唔知藍屍有冇點錯相
不過點都推左比當事人睇先

推

剪柒頭 掉柒衫 好撚柒呀你

Push

快D執樣，出去散下心

台灣封左

手足

成日唔戴帽。。。。。

戴咗口罩，又同事主有一段距離，影片又混亂又唔係事實嘅全部。上到法庭有排打
如果執埋屋，換下髮型，買下衫，邊個知呢個人係邊個？法官都會問，憑咩覺得係當事人？藍絲老屈就鐘意

快d走啦

去台灣
快
即刻去

做咩咁傻

走

講過好多次
包得實係基本
包唔實跟本無資格做任何高危嘢

推到見到

得哩張爛相點判斷到佢有無份打人

pusg

無錯 但手足小心班狗亂咬

push

天氣咁熱，剪個頭髮

若果真係手足嘅話其實已經無得執
黑警好快搵上門，執唔係為咗佢搵你唔到
係為咗佢搵到你，都證明唔到相入面嗰個係你

手足你好柒呀

527新方向！！！

求幫推

P圖？

有能力就離開香港
個人覺得執極都好，都好有難道打得甩

老實講
佢得個口罩
識佢嘅人一定認得
咁當中相信實有藍屍

起埋底既話拉到你只係時間問題
考慮著早好d

真圖

最好放d流料騷擾下佢地

搭單想問呢條撚屌捉咗未？

點會證明唔到 用翻佢前一日搭lift /出街 CCTV 既相對照就得，唔好再自欺欺人啦

快d走 一定入暴動

起埋底，剪頭換衫有咩用

佢有冇份
定係齋喺現場

要隔離姐

認真 佢如果想走
應該聯絡咩野人

大j

10先解封啊

班on9仔認錯人

柒頭
柒頭啲frd

搵人幫手走佬 一國安法我唔知手足會點

真係要教清啲人先
有時剪髮都太遲 黑警睇你出門cctv都死
唔該帽啊包到自己認唔到都好啦

都重要，呢個問題

認錯人

學生相係比教畜放上去既？

快D去台灣

真？

快走要錢出聲

執吓你個look喇好樣衰

website資料黎 應該唔係

緊係真

手足見到好走

Dum左件柒衫佢啦

真係呀 唉 都咁多個月 至少要有頂cap帽
同埋 點會著咁明顯嘅衫做嘢
做完又唔知有冇好好保護自己...

香港獨立

香港建國

件衫咁多公仔好易認

又講真 右面張學生相唔似 似亂搵

清屋清電腦，手機唔見，我成日都會

我覺得張學生相個人黑好多

803基金

隻眼都唔似 似9搵個髮型差唔多嘅人

學生相都出埋 MOLAMOLA

black block

唔得啦影曬 飛去台灣有無得諗

依家點左相, 去機場應該即拉

你講呢d有咩用？

Pishhhhh

走唔甩了
飛去台灣？

有冇起錯底㗎

選擇性執法唔係第一日嘅事啦

屌 擺撚明起錯底啦
邊有咁撚容易搵到一個人
仲要戴哂口罩
無撚玩啦

推 快手唔該

瞓左幾耐

點錯相

推推

未有通緝令應該ok?

Push push push

如果係識既，戴左口罩都認到
講真走得去邊，周圍都cctv, 慢慢追鏡實拉到

真 太衝動 無planning
手足保重

對於現場影相嘅人真係唔需要手下留情

楊文蔚都暴動 啲曱甴智力真係點得中相咩

手足你個look好差，執執佢先得唔得，唔好出嚟嚇親人好唔好

去台灣，申請政治庇護

之前打機嗰陣試過有人想郁手 我走去提佢 我話你得個口罩好危險 先救返佢幾年

點解咁肯定係佢

咁有planning 你地又唔去？

建議去旅行

應該多謝每位美國人

幫推

呀sir你驚呀？

關於沈教授20點之我見

你飛得去邊

岩啊 成班垃圾係連登就咪比意見啦
就算有人印住自己名再去私了人搞到自己被點相被跟蹤連累埋身邊啲人都唔屌得
起碼人地係前線勇武抗爭英雄真香港人你地唔係

你淨係識喺騰訊隻game到plan點打團戰咋嘛
咁識計劃你唔去做野？
出少句聲啦 人哋付出得比你多

改造型+去人地到訓住先